<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="businesscard_3p_title">STAMPATO IN 3D</string>
    <string name="businesscard_as_title">ANONIMO, SICURO</string>
    <string name="businesscard_bt_title">VERSIONE BLUETOOTH</string>
    <string name="businesscard_gps_title">VERSIONE GPS</string>
    <string name="businesscard_3p_desc">Usiamo stampanti 3D per fabbricare da soli i nostri prodotti e per offrirvi i migliori materiali disponibili.</string>
    <string name="businesscard_as_desc">I nostri dispositivi possono essere usati solo dal loro legittimo proprietario. Inoltre garantiamo un servizio completamente sicuro e anonimo.</string>
    <string name="for_children_and_pets">Per chi ami</string>
    <string name="businesscard_wc_title">CARICA WIRELESS</string>
    <string name="businesscard_bt_desc">Più piccola e sottile della versione GPS, funziona perfettamente negli spazi chiusi e ti avvisa se dimentichi i tuoi oggetti.</string>
    <string name="businesscard_gps_desc">Puoi localizzare qualunque cosa nel mondo. Bluetooth incluso per trovare gli oggetti vicini a te o in spazi chiusi.</string>
    <string name="businesscard_wc_desc">Il principale metodo di caricamento dei nostri dispositivi è il Qi Wireless, è inclusa anche una porta USB.</string>
    <string name="for_veicle">Per macchine, moto, bici e droni</string>
    <string name="forwhoyoulove_al_desc">Se il tuo bambino va oltre i limiti che hai fissato con la nostra applicazione, riceverai una notifica.</string>
    <string name="forwhoyoulove_al_title">AREA LIMITATA</string>
    <string name="forwhoyoulove_awy_desc">Funzionalità che ti avvisano quando il tuo bambino si sta allontanando per evitare che scappi.</string>
    <string name="forwhoyoulove_awy_title">SEMPRE CON TE</string>
    <string name="forwhoyoulove_w_desc">Il nostro braccialetto può essere facilmente indossato e non fa male.</string>
    <string name="forwhoyoulove_w_title">INDOSSABILE</string>
    <string name="forveicle_at_title">ANTI-SCASSO</string>
    <string name="forveicle_at_desc">Fissato alla tua bici o macchina, puoi aprirlo solo grazie ad una combinazione numerica.</string>
    <string name="forveicle_se_desc">Dispositivo sempre carico grazie ad un pannello fotovoltaico e ad una batteria per i giorni di pioggia.</string>
    <string name="forveicle_se_title">ENERGIA SOLARE</string>
    <string name="our_story">Chi siamo</string>
    <string name="ourstory_desc_ac">Disegnatore elettronico e meccanico, lavora sullo sviluppo dei prodotti e progettazione di stampi a iniezione</string>
    <string name="ourstory_desc_ee">Corso di laurea magistrale in Direzione d’Impresa, Marketing e Strategia</string>
    <string name="ourstory_desc_gb">Studente di Scienze Motorie all’Università di Torino, allenatore di squadre di calcio, educatore. Organizzatore di eventi e promoter delle più importanti discoteche di Torino</string>
    <string name="ourstory_desc_lc">Ingegnere energetico e ICT, consulente al Parlamento Italiano per politiche sulle startup, innovazione, business ed energia</string>
    <string name="ourstory_desc_mc">Ingegnere informatico, a breve si laureerà al Politecnico di Torino. Giocatore di rugby.</string>
    <string name="ourstory_desc_ms">Senior Software Developer, anni di esperienza nella programmazione, a capo dei software</string>
    <string name="ourstory_desc_st">Studentessa all‘Accademia delle Arti di Torino, passione per l’arte e la moda</string>
    <string name="ourstory_subdesc_gb">Responsabile social</string>
    <string name="wirelesscharger_po_desc">Il caricatore Wireless è così piccolo che puoi portarlo con te ovunque.</string>
    <string name="wirelesscharger_up_desc">E’ disponibile anche una porta USB affinché tu possa ricaricare la batteria col il tuo computer.</string>
    <string name="wirelesscharger_wf_desc">I nostri dispositivi sono compatibili con la carica Qi Wireless, puoi anche ricaricare il tuo cellulare!</string>
    <string name="wirelesscharger_up_title">PORTA USB</string>
    <string name="wirelesscharger_po_title">PORTATILE</string>
    <string name="wireless_charger">Caricatore wireless</string>
    <string name="ourstory_storydesc">Il nostro gruppo è nato all’inizio del 2015 per creare qualcosa dal nulla, questo era ed è il nostro obiettivo. Abbiamo lavorato duramente per mesi al fine di sviluppare un’idea, studiando come offrire il miglior prodotto a centinaia di clienti in tutto il mondo. Ed eccoci con Trivo, il dispositivo di localizzazione GPS più piccolo ed economico del mondo, stiamo per cambiare la tua vita per sempre: mai più portafogli o chiavi perse e le cose che ami di più sempre con te.\nSiamo qui per chiedere il vostro aiuto per realizzare il nostro sogno, con un piccolo contributo avrete i nostri primi prodotti e potrete realmente sostenere la nostra startup.</string>
    <string name="land_3d">Involucro stampato in 3D</string>
    <string name="land_battery">Batteria ricaricabile al litio-polimero</string>
    <string name="land_bluetooth">Modulo Bluetooth</string>
    <string name="land_gps">Modulo GPS</string>
    <string name="land_qi">Sistema di caricamento Qi Wireless</string>
    <string name="m2msim">SIM M2M</string>
    <string name="howtocontribute_desc">Trivo è nato da un’idea, in pochi mesi sette ragazzi hanno creato dei prodotti per migliorare la vita delle persone, usando le migliori tecnologie grazie a partners esperti.\n\nCome possiamo trasformare tutto ciò in realtà? La risposta è: crowdfunding! Dopo alcune ricerche abbiamo scelto Indiegogo. Di cosa si tratta?\n\nIl crowdfunding è un modo per raccogliere il capitale d’avvio di un’attività e si adatta perfettamente alla nostra situazione: abbiamo l’idea, potremmo partire domani a produrre ma non abbiamo i soldi per farlo! Indiegogo ci aiuterà, su Indiegogo puoi far conoscere la tua idea al mondo e il mondo ti sosterrà se hai qualcosa di innovativo, utile e necessario.\n\nCome? Puoi prenotare uno dei nostri prodotti e – facendo questo – finanziare il nostro progetto affinché possiamo iniziare con le prime fasi del nostro business e inviarti il prodotto il prima possibile. Tutto ciò che ti serve per contribuire è un conto PayPal.\n\nIl modo più facile per contribuire è scegliere un perk dalla nostra pagina dei prodotti presente su questo sito, potete anche visitare direttamente la nostra pagina su Indiegogo.\n\nPer qualsiasi problema o domanda vi preghiamo di contattarci all’indirizzo e-mail support@trivotracker.com.</string>
    <string name="howtocontribute">Come contribuire</string>
    <string name="timeline_1">Consegna</string>
    <string name="timeline_2">Produzione di Massa</string>
    <string name="timeline_3">Test Beta</string>
    <string name="timeline_4">Primo Prototipo</string>
    <string name="timeline_5">Stampanti 3D</string>
    <string name="timeline_6">Elettronica</string>
    <string name="timeline_7">Campagna Indiegogo</string>
    <string name="timeline_8">Business Plan</string>
    <string name="timeline_9">Strategia</string>
    <string name="timeline_10">Social e Sito</string>
    <string name="timeline_12">Design e Stile</string>
    <string name="timeline_11">Sviluppo dell’Applicazione</string>
    <string name="timeline_13">Meccanica</string>
    <string name="timeline_14">Elettronica</string>
    <string name="timeline_15">Idee e Ricerche</string>
    <string name="timeline_16">Primo Incontro</string>
    <string name="howtocontribute_desc_1">Trivo è nato da un’idea, in pochi mesi sette ragazzi hanno creato dei prodotti per migliorare la vita delle persone, usando le migliori tecnologie grazie a partners esperti.\n\nCome possiamo trasformare tutto ciò in realtà? La risposta è: crowdfunding! Dopo alcune ricerche abbiamo scelto Indiegogo. Di cosa si tratta?</string>
    <string name="howtocontribute_desc_2">Il crowdfunding è un modo per raccogliere il capitale d’avvio di un’attività e si adatta perfettamente alla nostra situazione: abbiamo l’idea, potremmo partire domani a produrre ma non abbiamo i soldi per farlo! Indiegogo ci aiuterà, su Indiegogo puoi far conoscere la tua idea al mondo e il mondo ti sosterrà se hai qualcosa di innovativo, utile e necessario.\n\nCome? Puoi prenotare uno dei nostri prodotti e – facendo questo – finanziare il nostro progetto affinché possiamo iniziare con le prime fasi del nostro business e inviarti il prodotto il prima possibile. Tutto ciò che ti serve per contribuire è un conto PayPal.</string>
    <string name="howtocontribute_desc_3">Il modo più facile per contribuire è scegliere un perk dalla nostra pagina dei prodotti presente su questo sito, potete anche visitare direttamente la nostra pagina su Indiegogo.\n\nPer qualsiasi problema o domanda vi preghiamo di contattarci all’indirizzo e-mail support@trivotracker.com.</string>
    <string name="trivo_desc">PICCOLO ED ECONOMICO, NON PERDERAI MAI PIÙ CIO’ CHE AMI</string>
    <string name="businesscard_title">Tessere Business Trackers</string>
    <string name="businesscard_desc">LA SOLUZIONE MIGLIORE PER I PORTAFOGLI</string>
    <string name="business_card">Tessera business</string>
    <string name="wirelesscharger_title">Caricatore Wireless</string>
    <string name="wirelesscharger_des">SISTEMA INNOVATIVO PER RICARICARE IL TUO DISPOSITIVO CON UNA TECNOLOGIA WIRELESS</string>
    <string name="forwhoyoulove_title">Per chi ami</string>
    <string name="forwhoyoulove_desc">TIENI IL TUO BAMBINO SEMPRE CON TE, RITROVA IL TUO ANIMALE DOMESTICO SCAPPATO</string>
    <string name="forveicle_title">Per macchine, moto, bici e droni</string>
    <string name="forveicle_desc">DOVE HAI PARCHEGGIATO? DOV\'È FINITO IL TUO DRONE?</string>
    <string name="ourstory_title_1">DARE VITA AD UNA STARTUP SIGNIFICA</string>
    <string name="ourstory_title_2">CREARE QUALCOSA</string>
    <string name="ourstory_title_3">DAL NULLA</string>
    <string name="trivo_landscape">Ruotami</string>
</resources>